建議政府立法民眾可以隨意處死一路行一路食煙既人

可用任何方法隨意處死

一野割佢喉

同時立法民眾可以隨意處死渣私家車嘅人

仲有天黑之後係條街鳩砵
或者鳩嚮喉個啲
要當住車主面用坦克壓爆佢架野

Lm

立即處死

咁點得架
on9

根本應該所有煙民都凌遲處死啦

可想然之負評既都係煙鏟

火車頭

g持

捉班仆街入毒氣室 毒撚死曬佢哋 仲可以順便試生化武器

殺

用佢支煙頭一野辣落佢條脷度啦,噴噴噴噴你老母咩

用燒紅既大頭針吉佢條脷

吾邊行邊食，食煙黎做乜牙？==

起街睇邊個唔順的可以點著支煙隊入佢個口再一刀割佢喉

成班死憤青

點著五支煙，要佢掉轉黎食